有冇苦主係網上屈人寺買咗野俾晒錢仲未送貨？

上星期五買嘅 七天內送貨
呢幾日唔見有出貨 打CS電話錄音叫人send email
send完無人覆 係咪騙財？
銀行月結單已過數 唔可以取消交易
What can I do? please help!

心急冇用

屈臣氏騙財

而家網站既status係咩？

買酒慶祝都記得幫襯返黃店呀 (乾杯

出貨中😭出左七日

佢無貨可以退錢俾我 唔覆唔理無交帶